輝山乳業（6863）陸叔全力推薦

輝山乳業（6863）股價及相關新聞集資逾百億港元，傳聞捧場者眾多，前期投資者包括周大福的鄭裕彤家族。得到大型機構投資者賞識，其獨特之處有三點︰一，輝山的全產業鏈業務模式是由包括輔料種植、精飼料加工、奶牛養殖到乳製品的生產和銷售一條龍，避免了當年伊利出現的全國性三聚氰胺品質監控事件。二，輝山擁有中國第二大的荷斯坦牛牧群，以及最大的娟姍牛牧群，奶源供應穩定。三，中國將放寬生育政策，資金亦追捧乳業概念，令估值上升，是大勢所趨。更重要的是輝山渠道銷售增長快速，品牌將直追蒙牛，業務發展具爆發力的空間。成功上市集資后，將大幅加強旗下產品安全品質及公司分銷的網絡，業務前景看好。籲加倍留意，可認購作長線投資。

2013-09-17

睇番幅圖，13年推都死

六叔都死左